原來林作 係大陸出世!

真係依家先知

香港大把人中國出世喇

大驚小怪

英雄莫問出處

林作
出生 1989年12月23日（31歲）[1]
英屬香港
wiki寫香港, 才子個sauce邊到黎

陶傑係佢師父，點會唔知佢出生?

倪匡都係中國出世
快d反埋倪匡

仲要廣東話唔正

冇話反佢，只係話原來佢係大陸出生啫

梁天琦都中國出世啦
用邊度出生睇人根本on9

要話佢係垃圾就講返林作條柒頭做過啲咩啦

作大哥都夠膽反，你都算癲

幾時有話，因為佢係大陸出世就歧視佢?
只係一直以為佢係香港出生，估唔到比才子爆料，先知佢原來係大陸出生啫。

唔係講緊你
唔好咁緊張住
我講緊篇文

師父? 大律師個隻?